# Installer les scripts dans le même chemin que ceux présents dans le .zip
### l'utilisation du UserParameters se fera directement par le fichier placé dans /etc/zabbix/zabbix_agend.d
    Pour Zabbix 5.0 il faudra recréer le template car celui-ci n'est disponible que pour Zabbix 5.4 
![Création_discovery](/uploads/ea902191b78a032020016749d5a98175/Création_discovery.PNG)*test*
![item_prototype_issuer](/uploads/f61b186f100042e3d120a0c000784604/item_prototype_issuer.PNG)
![item_prototype_validity_](/uploads/25437a26d3d27aff23741a5e93501c56/item_prototype_validity_.PNG)

